狂賀！！！！！回家了！！！！！！

為左慶祝5g夢正式回歸

媽咪麵會抽出一位幸運兒請佢請m記！！！

yoooooooooooo!!!!!!!!!!!!!!

破燈之日

幸運兒係 媽咪麵!!!!!!!!!

ya

我真係估唔到會抽到自己

多謝媽咪哥

從袮狂賀開始
我就知道中美談判一定破裂
唔止中興
成個強國既5g都即時死亡

我媽咪哥從來都只相信自己的實力

2342 目標幾多

4蚊

咁快回家？

麵仔你幾時玩返牛熊輪

呀屌

係wo

仲差0.01

唉 柒撚哂
唉 唔撚驚

為聽日回家狂賀！！！！

媽咪哥你可唔可以唔好咁痴線

我地乾杯先啦

yoooo!!!!!yooooo!!!!!

wooooooooo!!!!!!!!

乾杯！！！！

翻家鄉都仲蝕緊手續費
而呢一仙會唔會就係永遠跨唔過嘅一堵牆呢

鑽石能量頂？

聽日沈大師話高開低收格局
媽咪你點睇

你條撚屌唔做妄熊嘥撚咗你，自己攞自己嚟抽

我媽咪哥絕對是公平公正公開的

收皮啦你
準備好曬D過夜牛先出指示
聽日等打靶

回購 爆升
恭喜 媽咪呀

麵神好波

爆升爆升

大師有冇低位溝貨

一野allin左
冇錢溝唉

大dodo請我ok?我自己比錢加大

快啲請我食m記啦

麵神

屌你

lm

佢講佢隻五滋夢回家姐
就算佢隻嘢大跌 其它股都可能升

去m記乾左佢ok? 2342股東大會

禾飲世界的五糧液

麵神 你有冇做開咩生意咁

我介紹左隻正股俾你地WO 仲要我請?

收集7仔印花

麵神私下去飲杯傾下2018 潛力股

你教我就得

FA完全唔識 TA都係睇左本技術精要

麵麵 好醫生點睇

咁你就fat fat啦嘛
難為我仲輸緊成5萬

麵仔說好的牛3呢 說好的上升趨勢呢

我之前都輸左5皮幾

如果計埋賺左既輸成8皮幾TIM.....

明明你之前話輸萬幾
我係扣晒賺嘅仲輸緊5萬

我依家都係豬緊3皮幾

慢慢搵番 我唔會再咁心急架啦

學張家輝教彭于晏話齋 你後生 食得佢起 千其唔好心急!! 睇岩位先入佢

我冇研究

馬清好似買左 佢呢排仲要嬴錢

麵麵 我信既人只有麵麵你啊
馬清唔可能得到我既信任

媽咪 好叻叻呀
轉個眼就賺返兩皮
我先賺番2千蚊咋

係媽咪麵呀

痴撚線

麵神好野

改埋名等麵仔帶領帶眾弟兄上

5g

點解咁快回到咁多本

你一講完個五知夢
而家期貨掉百幾點
比心機呀麵麵

輸到三萬個陣ALLIN左個隻奶茶

點知第二日爆到仆街

我仲記得個陣見到老貓開POST叫人入

我個排輸到痴哂線
又真係ON99咁ALLIN左落去

屌 我仲輸緊六萬

而家既我連本金都得好少了
不過前日賺左1200%

大dodo痴撚左線

又做咩黎

唔話你知

嘩，個個都咁犀利
係我咁垃圾咋

近價牛?

叫左你唔好用銀行炒股

用銀行下下都要一大舊咁轟落去 好難玩

聽媽咪講遲啲去開番個牛牛戶口先
不過今日屋企人發現左呀 鬧左我一餐
短期都唔可以偷雞過黎

唔係WO

點解咁撚勁架

拜我為師

師父

以後每日畫圖比我睇做訓練

收埋我啦

你畫圖有冇麵麵咁準
畫返張聽日睇睇

唔識畫圖呀

你有心學既話 介紹兩本書比你啦

好呀
我裝備好自己再入市

大佬，俾人燈到轉咗熊一了

之前人走巴打推介既書。

有人話人生係本書，我就係第二本書

英文架
我平時睇中文都睇唔明啲意思喔

中文ta 書無咩邊本推薦

Ban完人 就黎要食屎 過黎回家 回乜撚野
回家 笑死人咩 佢送間屋比你咩

[url]
真係戇撚鳩到呢！
出撚咗幾萬年啦中文版

叫佢直播食次屎 咁個瀏覽人數就砰砰聲上

佢不嬲

連燈多痴線佬

我入左條link顯示頁面連結錯誤
佢中文版係咪呢本

大家都癲癲地

有台版唔睇睇蝗語

平幾舊水喔

但我呢排研究緊江恩WO

啊
你本係計台幣

屌你到時睇到1999到時又走上嚟問